有無人係Big Mall App買寵物用品收唔到退款？

有無人係Big mall app入面有個pet circle買開野俾貓貓狗狗

之前買過幾次都無事
跟住有次俾完錢先話無貨
問客服又話等1-2個月退款
屌佢老母
等撚左2個月到依家仲要唔撚覆

上去睇先發現呢個app勁多人投訴
如果要買野大家真係咪撚用呢個垃圾app
仲諗住方便d依家去Hktv買算

幾百蚊到依家都未撚有

係唔係寵物圈?

係呀 pet circle

我之前買咗成千蚊野，又係搵唔到人

跟住無理佢，諗住啲錢當跌咗，我再喺第二間買咗，無啦啦過咗半年之後有人打電話話送貨

唔會再用呢間野，垃圾都死

痴撚線唔知呃埋呃埋幾撚多錢
個電話長期留唔到言
應該俾人屌老母屌到爆撚左
我依家都當跌左
只係希望有養寵物既唔好再中伏幫襯

之前一直用開都冇事，唔知佢搞咩

我嗰時都係想佢Facebook睇其他人啲留言先知原來瀨嘢

我都係俾咗錢， 收唔到貨， 之前一真無事....

我又揾唔到big mall 客服， 可以點做？

Ching/ ctse 最後點解決？

無人理 客服又唔鳩覆
當蝕左幾舊